[貝依霖] 原來真係有後生仔會like時聞香港呢啲Page

唔係貝依霖like咗佢個Post，我都唔識呢個Page，披住新聞外皮，屌你味全部都係毒藥，老有咩方法可以令呢啲Page收皮!

「時聞香港」是一個立場親建制派的facebook專頁，主要以分享新聞評論為主，該facebook專頁的內容經常引起非議，並時常被揭發偷片偷圖，內容極度維穩，被指是由五毛黨集團操縱，疑和另一維穩facebook專頁「港人講地」同屬，而當中的回覆者及支持者多為持親建制派立場的網民。

一日出20-30個POST，好撚癲呀:

時聞香港
3 小時 ·
泛民貓哭老鼠，政棍荼毒香港 + (新聞)

時聞香港
3 小時 ·
年輕人被有心人士煽動，香港付出沉重代價！+ (新聞)

時聞香港
8 小時 ·
英國咁有目的地關心香港人，中方不如反建議，喜歡英國夢的暴徒，全無條件送給移民英國，不要留在中國土地，英國接收政治難民才是負責任！ + (新聞)

時聞香港
6 小時 ·
離晒譜，一定預先知道位置才會全滅，軍士模式的入侵！+ (新聞)

時聞香港
9 小時 ·
親身睇下到底破壞現場係點，你就想像到當時係幾咁可怕！
#說好的和平理性呢

時聞香港
9 小時 ·
致尊貴的泛民立法會議員：你們在現場親眼看到有人不守法破壞大樓設施，沒有阻止罪案發生。立法會電腦硬盤被盜取，也沒有阻止或奪回。究竟你們是無能、袖手旁觀還是同夥？請收取公帑的你們出來向公眾交代，你們究竟是為市民服務，還是為那些破壞立法會大樓的人服務或指路？

佢唔洗一個鐘出一篇 仲要幾多長文 我哋文宣都係咁高效就好

時聞香港
11小時 ·
//一宗殺人案、諧音｢送終｣的口號、恐怖網絡自殘遊戲Momo、兒童和青少年參與政治運動、不詳的黑紫荊標誌、｢寧鳴而死，不默而生」的烈士......種種｢巧合｣疊加，令問題更為一發不可收拾。//

【#原創時評】年輕人，請停一停，想一想。

網上正不斷流傳著兩件事。一是不斷有人聲稱要自殺，有似乎是真的，也有用以吸引眼球的。有見及此，在此呼籲年輕人不要輕生，也不要胡亂發出輕生信息。二是傳出有人要再次發動衝擊，今次的目標是高鐵。如聽說子女要前往高鐵示威，請家長務必勸阻或確保安全和平。

其實當初泛民提出｢反送中｣，我便跟朋友說甚為｢邪氣｣。修例是一宗殺人案而起，而泛民偏偏刻意選擇諧音｢送終｣的詞語作為口號，極為不祥。

猶記得農曆新年新界鄉議局主席劉業強抽的車公籤：｢石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸。｣白話解釋是：｢有個石田就歡喜非常，畫一個餅也聞不見餅香；怎會不知石田不能耕耘，畫餅吃也不能充飢？｣網上解釋求得此籤：｢有畫餅充飢和空思夢想的意思，自己安慰，自己滿足，自己找死，凡事不懂就問，不要自以為是。｣ 解曰：｢出入謹慎、家宅不吉、自身平安、求財不遂。｣意思是甚麽，由大家自行解讀。

而在今年2月尾至3月，曾傳出恐怖網絡自殘遊戲Momo。該遊戲在去年9月已在全球散播，直至今年3月5日，日本原作者才說要毀滅作品。可以說，兒童和青少年的負面情緒並未得到足夠的紓解。現在泛民這樣推青少年出來參與他們的政治運動，本身便非常危險。然後，泛民還刻意用黑色洋紫荊作為標誌，口號是｢寧鳴而死，不默而生」，導致青少年的負面情緒更為高漲。泛民讚賞烈士行為和暴力衝擊行為，實際效果也是把｢反送中｣變成了｢藍鯨｣。

以上種種｢巧合｣疊加，令問題更為一發不可收拾。在此，真的呼籲泛民為別人的子女著想，停止散播負面意識，不要再推別人的孩子走上前線做極端行為。泛民把運動擱置兩個月，去去旅行充電，紓緩一下社會氣氛。等暑假過後，學生回校上課，老師和學校社工便可立即知道學生的情緒問題，避免他們胡思亂想。

最後，看到朋友轉發的文章，是一位外國人寫的。作者認為，香港的問題很容易解決。只要英國政府讓香港青年移民到英國，便能解決問題。他相信文翠珊、約翰遜、歐思邦、法拉奇等會支持，因為那些香港青年是百分百保證的蠢蛋，保證會按照他們的指示投票。

一言驚醒夢中人。

其實不用眾籌給黃之鋒那邊登報，也不用要求美國關注香港事務。最簡單，還原基本步，把眾籌的錢登報，呼籲全球向英國施壓，要求英國負前｢宗主國｣的責任，收容我們可憐的｢香港難民｣。

與其跟｢中共｣抗爭，或求｢殘暴政權｣讓步，不如求｢仁慈｣的英國來解決問題。大家快用民意迫使英國給予｢香港難民｣居英權。我也呼籲泛民議員身先士卒，盡快移民英國，然後帶領｢香港難民｣到英國享受夢寐以求的天堂生活。成功爭取的英國政客，也立即能獲得200萬票進賬（有多少水份問泛民了）。天作之合。

時聞香港
8小時 ·
【讀者來稿】一名70後為老人家感不忿
我是一個土生土長的70後，小時在七層大厦長大，沒有私人浴室，沒有真正的一個廚房，連水也要在公共水房用水桶取回家用。隔離鄰居是黐膠花的，祖母也會到工廠取衣服回來，大家坐在樓梯口剪線頭，各人努力在自己崗位工作，老一輩就算沒有讀很多書，也為家人生活打拼，生活刻苦，但安份守己。 看著香港一路成長，越來越繁榮，這一切都是上一輩默默耕耘出來的成果。

今天，老人家看到香港弄到如此地步，看到一班沒捱過苦的年輕人對抗法治，破壞他們一生打拼回來的家 - 香港。他們不願意看到，他們不同意處事方法，但那又如何？這些長輩經歷了什麼？看到了什麼？心痛什麼？他們也可有自己的想法和見解，為何換來的是一句又一句的「廢老」？如此不尊重長輩的字句，竟然得到如此多支持的眼淚，確實可悲。

年青人，你們都會有老去的一天，你們都會有追不上時代的一日，你們都會有和新一輩不同的看法； 今天你們口中的「廢老」，將來或許也會成為你們被侮辱的稱號。請收下你們對不同見解的人所作出的侮辱說話，尊重真正的民主，尊重一群曾經為香港努力過的長輩。

377,005 人說這讚
540,021 個人正在追蹤
2000個人讚好這篇文章

Yee Lam Bui liked this post

其實佢係共諜

其實我都係

facebook like左先follow

知己知彼啫，大家都有可能面對呢啲人的質詢，知佢地諗咩對大家都有好處，雖然個page d野係好9